請大家正視GME呢隻灰犀牛

灰犀牛比喻大概率且影響巨大的潛在危機。 灰犀牛體型笨重、反應遲緩，你能看見它在遠處[/red]，[red]卻毫不在意，一旦它向你狂奔而來，定會讓你猝不及防，直接被撲倒在地。 它並不神秘，卻更危險。

正正係而家GME個情況

你岩

咪撚提啦 財經台都係唔理性居多

救得一個得一個

預左比人屌死傻散

我已被屌

手持gme
日日搵囡屌

傻散都係有理智但唔認gme係潛在危機既人連老散都不如

認真咁諗 係真係有機會
所以我都清左7成倉

然後拎profit一半allin左GME

睇住我發達啦 洗撚你救咩

初期都有join, 執左幾千走人
諗深一層 好撚大獲

希望你賺啦自問無本事

發左既過黎貼下倉，等我酸下囉衰鬼

我知你講咩
引發d機構券商倒閉
連同成個股市一齊做瓜

賺唔賺我冇所謂
其實依個時候清下倉係好事黎

紀律式月供voo 驚閪

驚就清倉。or 轉銀行再做對沖。投資風險控制😂
淨係識開post驚？

無所謂啦其實 我諗好多連登仔都係入得一兩股
輸得去邊
利申：我50股 閒錢

呢啲咁大風險既歷史事件
唔通真係同你訓身all in咁on9咩
根本好多碎股黨預左total loss咁去玩gme

一股五股二十股係Majority
會孖展到賭身家去買果啲白痴仔根本只係少數

低價買？

1股

咁GME贏個班咪可以執平貨

你可以咁講，
但連鎖效應唔係想像中咁簡單，
有好多野一環扣一環

果d就唔好提
幾時都有依d人
大牛市都有人睇淡輸身家啦

GME大部分人都係用閑錢博下
發達就冇架啦 係想搵餐茶錢過肥年

107

我117買左少少玩下，0蚊都唔會賣
到最後short squeeze唔到都唔緊要
呢啲橫財既野本來無一物架者

冇本事就收閪皮啦，咁撚驚咪撚學人玩

心態正確
自問自己都唔係打大鱷心態
純粹係諗住順風車賺下錢
不過唔係賺100 200美金

啲人比理想沖昏頭腦下下allin 我就一股食花生

同路人

理性討論，嚴唔嚴重得過雷曼爆？ 如果嚴重得過再討論， 咁如果嚴重唔過既話，個市大跌又係D乜野問題呢？ 如果真係大跌，恭喜你！ 雷曼爆完你即時入市，當年年底埋數已經有賺

320@50
依張歴史性既入場券我覺得值
Let’s take it to the moon

如果真係唔夠錢平晒啲倉就真係變灰犀牛
直落變埋黑天鵝
但感覺上概率唔高
Sec擺到明要介入唔比呢件事發生
不過保險計但係減倉穩陣

全部一股半股犀你老母咩
大貨果啲仲賺緊1-2倍驚閪
你擔心下焗買平倉被夾班大鱷好撚過啦
Short 140% float 呀

其實呢次賺硬嘅理論係絕對正確，問題係你估唔到佢會用一個乜嘢嘅方法去settle件事
而家全世界知道玩法，大戶放親就有人搶貨，一人揸你一百幾十股，你永遠平唔到倉，佢真係破產先攪得掂

佢咪就係擔心緊班大鱷被夾到仆街繼而引發其他股都都仆埋，一石激到千層浪

依家係唔介意幾萬蚊買入場券睇D hedge fund仆街死啊
drop to zero都未驚過

調返轉諗係入貨好時機
因為呢件事壓低左一星期既市場情緒
就連tsla appl 兩大公司業續出果陣都係大陰棍

tsla直情係特價啦....

有無諗過聯儲局子彈盡出先可以夾硬keep到龍市，再大跌佢重有乜招可以救市？？係無呀

街貨流通值現價大概150億
上到3000一股，都係1500億
美股黎講ok la

屌你老味關你撚事咩收嗲啦

屌你老母你真係以為淨係一隻股係戰場？
你真係唔撚識淨係拎住個short float 黎打飛機
鬼唔知佢short 過龍咩。你班賭仔咪一齊夾大戶囉
市場資金會係邊度黎？市場流動性識唔識阿？
同你d 盲目賭仔講呢幾句野都覺得自己講多左
繼續gme diamond hand 啦

你唔知佢會夾成點
市場情緒係一個問題

D錢轉移晒去散戶
好似你咁講法
依家托得GME, AMC
到時一樣可以托其他

比gme 累死

利申: 持有tsla ,aapl

驚你咪減磅囉
但市場永遠無死錯人
三大指數消化左個news咁耐
跌得唔多都證明大部份人唔覺得係咩大事
都係果句，夾極有個譜啦呢隻

但你無得話你班人係賭身家摶老命
無得屌人搞灰犀牛，唔俾人玩架嘛
市場係公家既facility

所以我減左
我睇就因為仲有不確定性 所以個市先未隊
sec 咁耐都未出手 話就話自由市場 但係個後果可以引發到幾大連鎖效應我諗sec 都可能未諗到咁深
市場更加唔洗講
有數據講話一月散戶交易量係前所未有咁高
市場會唔會開始轉由老散主導仲係未知數

我諗無人唔比人玩 除左果幾間broker 唔比人買之外
開得po 都係想咁多位留意返風險

ching 我認同你睇法

你識咩叫系統性風險再出黎柒喇傻系

點先算盡出？唔比再印錢？

2800

發達就免
預左TOTALOSS
好彩真係SS執到當BONUS

上唔到車所以咁講？

如果打爆班空頭大鱷 還富於民
你估無錢入返tsla appl?
佢哋而家業績幾靚都好
係咁俾淡友沽到豬閪咁

都係用閒錢買GME 好過買六合彩

黎黎去去都係個d回應真係好悶
樓豬買唔到？你蝕錢？你葡萄？
都無深究過咩叫灰犀牛

咁咪買put ，sqqq，sdow囉

可能性太多
如果係擔心就先cash out離場

已清倉
等機會建倉

我自己只睇好某啲藥股
其他股票呢一年都升得幾多
Wsb事件其實好大機會係後世歷史引發股災事件

就係驚gme成為trigger
但班gme友只係停留係個股角度
用多少少理性就屌鬼
多謝巴打理性討論

呢句真 越係有人反就越係牛市
驚閪咩印鈔機gogogo

正股驚閪

有人傾就會有水份

我都有gme
幾張call cash左
不過我自己都唔睇好甚至覺得冇可能下星期會上天價
Gme事件引發robinhood , ib 等舞弊問題先值得深究

股市真係好小事
QE先係摧毀各位人生既主要災難

我唔反對人買，最緊要肯走
btw 我覺得broker件事最後都係penalty了事
但市埸信心會差左好多，仲要登登上埸無奈作風未明

我清左倉
得gme
個市爆關我咩事

sec點會冇諗咁深
不過評估過需要咁做

呢隻犀牛全力撞過嚟我都冇乜損失

之後我自己會減持 散吓心先